欠債還錢 天公地道

借人錢唔還 一日拖一日
仲要聲大夾惡郁手打人
留名睇佢12點前未過數

女人錢都呃真係無人性